（急救)一班fd出黎，個女仔無啦啦嬲左！

原因不明
有咩方法可以知道佢嬲咩～ 仲有可以點解圍

救唔番

但都想知死咩

乜撚都唔講